出面有order暴徒可以直接用槍射人

今日全區暴徒，郁d就可以開槍殺人，你要返工既仲敢出街呀？？？？？

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！